有無巴打間唔中聞到自己身上有股甜味？

上網睇話可能有糖尿，但我自己都唔係好肥啫
無理由係我喎

無拖拍既味來

有機會係天生

糖尿啦

唔肥就無糖尿 ?

我以前有
同肥瘦無關，唔好飲咁多甜野，飲多d水，睇下有無改善
擔心就去睇醫生，唔好靠連燈

食下自己啲精睇下係咪甜既

好多醫生都係咁驗糖尿病